<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	 <!-- 文件名,对应的图片也叫一样的名字 -->
    <string-array name="bookid">
        <item>book0.txt</item>
        <item>book1.txt</item>
        <item>book2.txt</item>
        <item>book3.txt</item>
         <item>book4.txt</item>
        <item>book5.txt</item>
        <item>book6.txt</item>
        <item>book7.txt</item>
         <item>book8.txt</item>
        <item>book9.txt</item>
        <item>book10.txt</item>
        <item>book11.txt</item>
         <item>book12.txt</item>
        <item>book13.txt</item>
        <item>book14.txt</item>
    </string-array>
    <string-array name="bookname">
        <item>掌教万岁</item>
        <item>执掌光明顶</item>
        <item>沧狼行</item>
        <item>神国</item>
        <item>机械神皇</item>
        <item>刀剑都市</item>
        <item>天生科技狂</item>
        <item>新大明帝国</item>
        <item>我的明星夫人</item>
        <item>无尽旅途</item>
       	<item>都市之位面旅行家</item>
        <item>学霸的科技帝国</item>
        <item>银幕时代</item>
        <item>商踪谍影</item>
         <item>超级军工帝国</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="bookauthor">
        <item>岭下古月</item>
        <item>低调椰子</item>
         <item>指云笑天道</item>
          <item>端木赐</item>
          <item>资产暴增</item>
        <item>简星</item>
         <item>九城</item>
          <item>木允锋</item>
           <item>贵族丑丑</item>
        <item>威武武威</item>
         <item>书仙鱼</item>
          <item>三胖</item>
           <item>钟离江河</item>
        <item>虾写</item>
         <item>葫芦村人</item>
    </string-array>
    <!-- 1包月，0：非包月 -->
     <string-array name="booktype">
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>1</item>
         <item>1</item>
        <item>1</item>
        <item>1</item>
        <item>1</item>
         <item>1</item>
        <item>1</item>
        <item>1</item>
        <item>1</item>
         <item>1</item>
        <item>1</item>
        <item>1</item>
    </string-array>
	 <string-array name="money">
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
    </string-array>
     <string-array name="bookintroductions">
        <item>这是一个武者的世界，门派统治大地，皇帝只是傀儡，只有神通广大者，才能称千岁、万岁。千岁、万岁者，乃是实力的完美体现。万岁者，一言九鼎，疆域无尽，子民无数，一言可为万民旨；万岁者，神通广大，万寿无疆，长生久视，一念可为天地法。穿越成了山贼的儿子，刚睁开眼睛，便被老爹硬塞了一本秘籍，紧跟着山寨被剿灭，被发卖成奴隶。 于是开始偷偷练武，争取翻身奴隶把歌唱，却一不小心成了破落门派的掌教，又一不小心，成为传说中的千岁至尊，最后一不小心，成为长生久视的万岁仙尊。"</item>
        <item>前朝帝室余脉，得传黄裳武学，冠绝武林，执掌明教光明顶！ 驱除鞑虏，复我汉家江山！先祖失德累及万民，我既生，当不遗余力去补偿！六派称我为魔头，我视六派为猪狗！ 居江湖，算庙堂；重塑神州，铸天阙！</item>
        <item>锦衣沧狼行，只手扶大明！
		    大明嘉靖年间，北有蒙古，东南倭寇，官员贪墨横行，民不聊生，帝国已是风雨飘摇。
		    皇帝为求修仙长生，不惜分裂群臣，重用严嵩一党于朝堂，暗派锦衣卫搅乱武林，江湖从此多事，延续千年的正邪之争，终于到了要作一了断的时候。
		    十五大门派，三股势力，错综复杂，江湖千年未有之大变局，缓缓拉开大幕。
		    武当大师兄李沧行，身逢剧变，一夜之间从无所不有到一无所有，这种痛苦超过了从来没有，从此世间再无李沧行，只剩下一匹历经沧桑的天狼。一连串的足迹纪录了武神的诞生，平蒙古，逐倭寇，除奸臣，灭昏君！先武林，再天下，天有多高，心有多大！
		    用心写书，写不一样的书。</item>
         <item>道教神国与大秦武国的百年之争，上古神说和信仰香火的终极碰撞！
			    信仰天还是膜拜地，是要众生还是要力量？渺小的蚂蚁汇聚成众，是否也能推倒那万世屹立不倒的不周山？
			    羸弱的人族，是如何从脆弱的一魂二魄成长为三魂七魄的万物之灵？
			    信仰天，赐予代表智慧的天魂，开拓可以修炼的天冲和灵慧。
			    膜拜地，获取代表力量的地魂，吞噬万物生机强健自身力气。
			    大千世界，轮回无数朝代。性命双修，汲取万物愿力。
			    回到故事的原点，一切还是从这名落魄书生的土地庙奇遇说起……</item>
        <item>一个术士支配一切的主物质位面里面。强大的术士拥有翻江倒海的恐怖力量。他们抓捕神灵、奴役恶魔、殖民支配了一个又一个的位面，繁华鼎盛到了极点，开创了一个又一个繁华璀璨，强大无比的术士皇朝。
		    第八术士皇朝没落之后，强大的神灵、邪恶的恶魔、狡猾的魔鬼、禁忌的妖魔一个又一个恐怖的种族蠢蠢欲动。
		    杨锋带着一个曦族的智能机器人穿越到了这个主物质位面之中，以炼金术士的身份，踏上了术士之路，追寻永生的奥妙。</item>
        <item>这个都市，有江湖。
		    平静的生活之中，潜伏着各方高手。
		    那一天，高手们终于回想起了那一招从天而降的掌法……</item>
        <item>漫威世界科技天才穿越到现代地球。
   			 我是钢铁侠的女婿，我是最伟大的天才，我是最伟大的科学家，我是科技狂人。</item>
         <item>请不要被分类和最初的年代迷惑，大明崇祯三百一十八年是1945年。
    		带着外星高等文明的宇宙飞船和大批机器人士兵穿越抗战最后一刻，新大明帝国！</item>
        <item>突然之间变成疑似有双重人格的豪门公子，娶了一个明星做老婆，世界变得太快，毫无准备！
		    前任铁血英雄，今世淡然谋略。两种截然不同的性格，放手迎接一切挑战。
		    有点野心，有点温存！一个好男人与一个女明星之间的平淡夫妻生活。</item>
        <item>我曾将露丝和杰克从泰坦尼克号的船头和船尾推下去，一次又一次！
		    我曾用无数残忍的方法折磨过无数人，一次又一次！
		    我曾毁灭过纽约、伦敦、巴黎甚至世界，一次又一次！
		    我曾将超级英雄们践踏在脚下，毁掉了他们所钟爱的一切，一次又一次！
		    现在，你还相信我是个好人吗？</item>
        <item>存在即合理，位面理论看似是无中生有，荒诞不羁，实则在这背后乃是绝大多数人的无知与保守。
		    因为一场意外的出现，使得赵昊获得了命运的垂爱，从此系统随身相伴，穿梭于各个位面之间，从此山高人为顶，天下我为尊！
		    《天龙》《风云》《漫威》《某科学的超电磁炮》《恶魔城之月下夜想曲》武侠，科技，魔幻，仙侠......
		    那一个个看似幻想中的世界竟然真的存在，且看赵昊如何穿梭万般位面，掠夺万世气运，一切将从《暗黑》世界开始！</item>
		   <item>他是华夏最闪耀的天才，也是最懒最悠闲的天才！
			    他一分钟几千万上下，却更喜欢背上行囊说走就走。
			    他拥有庞大的科技帝国，却总是不务正业地钓鱼、种地。
			    一天到晚发展商业先知先觉赚钱累不累？赚那么多钱也不花有个毛用？看到漂亮姑娘就想要身体撑得住不？和爱人毫无压力地过好小日子就行啦！珠穆朗玛，攀上去！阿尔卑斯，滑雪去！新西兰搞个牧场，澳大利亚搞个海岛！
			    为了享受生活，不得不多赚点钱啊，一不小心就搞了一个科技帝国出来，就连乔布斯、盖茨都啧啧称赞，投资的科技公司更是不计其数，股神巴菲特自叹不如。</item>
         <item>2006年，陈惜融合了11年后一个落魄导演的灵魂，面对着那院线制改革后混沌初开的大陆票仓。
		    中国市场的黄金岁月正迎面扑来……
		    当华语电影抹去商业国籍，却带着文化基因，在世界纵横驰骋……
		    这是他们的银幕时代，
		    这也是我们的银幕时代。</item>
      
        <item>商战、谍战不是宫斗那般缠绵千百年，他们胜负就在一瞬间。
		    低廉的成本，遍地的猎物，丰厚的回报，商业间谍肆无忌惮的四处掠食。
		    亦有专业人士组建护航团队对抗这些掠食者，尽管他们人数很少，尽管他们生存很困难，但是他们始终在坚持。
		    没有硝烟的战火一触即发……</item>
        <item>美帝跟苏修因为军事力量强悍才嚣张？开玩笑，咱们一堂堂五千年文明大国居然连支狙击步枪都造不出来？这不是赤果果地打脸吗？有来自百年后的顶级专家，这还是事儿么？ 
		    “谁TMD说不是事？来我面前我跟你聊聊？”刘一九头痛地说道，材料不行，制造不行，甚至工业体系都不行！不就是造个可以打到地球任何地方的洲际导弹？咋就这么难捏！ 
		    巴铁想要可以覆盖整个阿三国的飞弹？没问题，咱们卖呀，国家都搞改革开放了呢！什么？两伊战争爆发了？凭什么苏修跟美帝能够卖武器咱们不能够卖？别扯淡，只要他们给钱，有啥卖啥！当然，核武器以及运载核武器可以打到美国，也能够打到咱们自己的洲际导弹是不能够卖滴！ 
		    苏修熬不住了？美帝真的想搞太空武器竞赛？陪你呀！反正咱们是不存在的秘密科研基地，所有的盈亏自负呢…… </item>
    </string-array>
    <!--  分类{"玄幻0","武侠1","都市2","历史3","游戏4","奇幻5","仙侠6","言情7","科幻8","更多9"}; -->
     <string-array name="cateGoryTypes">
        <item>0,1</item>
        <item>0,1</item>
        <item>0,1</item>
        <item>0,1</item>
         <item>0,1</item>
        <item>2,8</item>
        <item>2,8</item>
        <item>3,8</item>
        <item>2</item>
        <item>8</item>
        <item>2</item>
         <item>2,8</item>
        <item>2</item>
        <item>2</item>
        <item>2,8</item>
    </string-array>
    <string-array name="bookIsPurchases">
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
    </string-array>
 
</resources>